d立法會議員冇理由quit

你老味
動員全香港人下次選舉要35+ 就係要夠立法會議席可以反對d議案
你班L樣 上次俾人選入去
有議席 你唔同我入番去?
而家反對唔到都可以拉下布
你白白讓議席 任人玩 就真係onL9
浪費選民辛辛苦苦 選你入去
而家咩野方式都要做 理得你信唔信果制度
咩野可以做既就去做 遍地開花唔好企係度

其實不如總辭左區議會先